姐姐呢輪搞乜鬼 ：@

硬係覺得佢讀咁多書都膠膠地

想屌容海恩

博緊條老命選下屆

屌你老母你無撚再著裙啦臭閪

精盡人亡未

包到咁密實唔益下街坊